【拆局】抗爭陷入死循環

依家嘅死循環係咁

1市民上街抗議
2藍絲打人
3警察放人
4群眾不滿
5警：示威者衝擊防線
6濫用暴力
7政府扮無野

loop落去
會有以下情況發生

1警察暴力升級
一開始未必所有警察都肯噴示威者
但越嚟越多伙記都咁做
自己慢慢都跟住做
最後習以為常
底線越嚟越低
最後除左實彈用咩武力都習慣晒

2警察立場越嚟越堅定
因為上面原因
所以市民鬧得越嚟越犀利
可以唔同政府綁埋一齊嘅空間越嚟越細
最後已經無可能唔支持政府
因為市民永遠都唔會接納佢地
再導致返1嘅情況

3市民麻木
無上街嘅市民慢慢習慣警察暴力
對街上嘅人不再施予同情

如果唔用新方法抗爭
事態有突破(eg警察打死人)
或者有循環以外嘅力量介入(eg外資)
我地嘅抗爭永遠唔會有結果
依家求拆局方法

push

深入根源

1市民上街抗議 >>> 唔好上街
2藍絲打人 >>> 禁止藍絲混入
3警察放人 >>> 唔比警察拉，警察就冇得放
4群眾不滿 >>> 散水唔好不滿
5警：示威者衝擊防線 >>> 唔好比警察講到野(eg對空氣)
6濫用暴力 >>> 以武制暴 / 解散警隊 / 獨立調查
7政府扮無野 >>> 換政府

是但揀一樣

我覺得持續長時間進行咁樣嘅抗爭運動出現循環係正常。因為而家始終唔係有啲咩大事可以觸法到極度大量嘅人上街，反而我覺得而家啲人慢慢習慣長時間抗爭同吸收經驗係件好事。現階段最重要係keep住繼續做就得

其實嚟緊會有好多大事嚟緊，即係例如智能燈柱，區議會立法會選舉DQ人...... 呢啲事就真係需要動員大量嘅人出嚟啦

推

幫手推番有用post

警民衝突係有人克意制造

拆局方法。一係捱打。一係有人出事 一係堅還拖 200萬人都理我地on9.

刻

唔想被人打就full gear同佢哋格棍 香港太多on9唔識還手 學下南亞啦

up

利申：和理非一名
暫時保持士氣，
繼續五大訴求，
繼續和平示威，夠鐘就走
最多玩游擊引人浪費心機，但低線一四散唔好賴死唔走

連儂牆儲社區累積同路人，
理順非同路人歸埋黎
文宣在先

唔衝費事拉人，破壞形象兼被捕又少幾滴水（手足）
10月大選一鋪過

點睇？

而家變左純粹警民衝突
一班高官不痛不癢
依然冇人需要負責
冇人搞到佢地
因為已經係最大果個

DQ晒啦 仲大選

好，等其他人比意見

我覺得係1->2 loop, 之後就會瘋狂用街燈拉人

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

一個殘廢既選舉仲講
有心尊重制度既 一早dq果陣就要200萬人上街啦